各位，距離入夜仲有一個鐘，做好準備

入黑真係好難睇路，成日都唔覺意就仆親
source：大交合

推